情人節前夕, 我終於搵到男朋友了

小妹二十三歲...無拍過拖...本身鐘意煮飯仔同扮吓靚...而家做緊OL...

我同佢係交友APPS識..傾左一個星期WTSAPP...佢同我講好想做我老公呀..咁我地就係WTSAPP拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣好好呀...靚仔到爆... 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左枝玫瑰花俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左買波衫..買左好多好多....差唔多買左$5000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要XS Max...之後我就同佢出左部XS Max...重買左個心心 case俾佢..代表我地心心相印..佢好開心呀...之後去左食韓國野..食左$1500....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,白色情人節會帶埋我送俾佢果部XS Max出來同我一齊影相..仲話會扮坤哥唱歌比我聽..小妹好喜歡坤哥....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重想係網上面買幾件衫衫同玩具..諗住成個二月係屋企收埋挽..我尋晚返到屋企..上網同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你D玩具啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒絲真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我嘟嘴自拍sd左個WTSAPP俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個WTSAPP俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成三個月糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢INSTAGRAM先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

用左成3個月糧 jm9

小妹搵得少呀

重作

體育台係咩事

樓主最鐘意肥膩野

假膠

買邊個球員既波衫？

我男朋友最喜歡曼聯，C朗踢緊嗰隊

狗隊，飛得！

C朗踢曼聯係N年前既事黎架喎，佢擺明恰你冇睇波黎昆9你買波衫送比佢啦

順便幫你補埋習，c朗宜家係踢緊祖記呀

0/10

呢個好笑

又replay

又釣到班新會然出黎

長知識了 你真係好叻 好想幫你含

弱能人士+老屎忽集中地

重作啦 冇是咁的

係咪好想知係咪買你果件呢

咩呀？
C朗喎，好靚仔嗰個喎